{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6042&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 소풍"
    },
    "text": "未成年者(同性を含む)の出入りが不可能な宿泊施設です。 これは未成年者の立ち入り防止のために身分証明書の確認を進めているからです。 そのため、身分証明書をお持ちでないと入室できません。 代わりに実物住民登録証、運転免許証、パスポート、モバイル身分証などを使用できます。 臨時身分証明書は認められませんので、ご注意ください。 また、身分証明書を持参していないために発生するキャンセルおよび払い戻しはできません。 また、2つの客室以上を予約した場合、特定の客室に定員超過で集まりをすることはできません。 密かに入室して摘発された場合、退室措置及び払い戻しはできないことがありますので、ご注意ください。 駐車場は駐車料金が無料で、駐車タワー(エレベーター式)駐車場をご利用いただけます。 駐車後退室の際には駐車券をフロントにて支給いたします。 駐車場は乗用車のみ利用可能で、SUVや貨物ワゴン車、大型セダンは使用できません。 小型SUV車は使用可能ですが、アンテナ付き車は駐車場の使用ができない場合がありますので、アンテナを取り外してからご利用ください。 バレットサービスは提供しておりません。 宿の近くには水仁盆唐線ソヒョン駅とスネ駅があり、アクセス方法は京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞268-4番地に来てソヒョン駅AKデパート6番出口を出た後、左側の4番目の建物4階に位置しています。 客室の内部施設としては女性のお客様のためのヘアアイロンが完備されており、すべての客室には超高速Wi-Fiが設置されており、客室ごとに固有のWi-Fiをご利用いただけます。 また、全客室でネットフリックスを無料で視聴でき、フロントでは携帯電話の充電器をレンタルしています。 宿泊施設の他にも風味たっぷりのコーヒー豆を楽しむことができる施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はなぜ未成年者の出入りを禁止しているのですか？",
            "answer": "未成年者の立ち入り防止のために身分証明書の確認をしているためです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書以外のもので宿泊することはできますか？",
            "answer": "実物住民登録証、運転免許証、パスポート、モバイル身分証などを使用することができます。臨時身分証明書は使用できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していないためのキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "2つの客室以上を予約した場合、定員超過で集まることはできますか？",
            "answer": "2つの客室以上を予約した場合でも、特定の客室に定員超過で集まることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車場は駐車タワー(エレベーター式)駐車場を利用することができます。駐車券はフロントで支給されます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車場で利用できますか？",
            "answer": "乗用車のみ利用可能で、SUVや貨物ワゴン車、大型セダンは使用できません。小型SUV車は使用可能ですが、アンテナ付き車は使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには水仁盆唐線ソヒョン駅とスネ駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "宿のアクセス方法は、京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞268-4番地に来て、ソヒョン駅AKデパート6番出口を出た後、左側の4番目の建物4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "女性のお客様のためのヘアアイロンが完備されており、すべての客室には超高速Wi-Fiが設置されています。また、全客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿のフロントで何を借りることができますか？",
            "answer": "宿のフロントでは携帯電話の充電器をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には風味たっぷりのコーヒー豆を楽しむことができる施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 590
    }
}